男朋友日日睇佢ex Ig

男朋友日日都睇佢ex Ig Story代表咩？

代表佢只係想知佢ex近排點

但都冇理由日日都睇掛

可能無聊上ig㩒下啫，btw點解你知佢睇

睇到佢record日日都睇佢ex,每個story都有睇

可以睇到其他人record咩，定你入佢ac

未放低

你同佢創造更多story咪得

同你情況一樣到仲以為自己出post

你覺唔覺得係未放底？

認真 應該係未放低
就算好奇 有新gf都唔係日日睇 仲日日睇即係仲對佢既野上心

知道你過得唔好
我就安樂了

我知佢ex有求過佢一齊返但佢冇答佢又冇拒絕
而家冇聯絡佢又日日睇佢ex Ig story

我覺得未必係未放低
我都成日睇我ex ig，初戀到對上一個都有
有時只係好奇 有時係睇佢有新女未，8下
我有d仲會同男朋友share
個個人唔同，你要了解下你男朋友

有冇睇埋其他人先

咁即係有保留啦 講句 我有新女朋友喇 有幾難
加上日日睇ex既野..你諗你啦

冇 佢冇follow佢ex但日日禁入佢ex ig睇
係日日都有

前度好過你

不過學樓上話齋 個個人唔同既 都要睇佢對你好唔好之類

我知道佢嘅嘢冇佢EX咁深入
例如佢Ex知佢銀行咭密碼同對咩敏感等等

其實睇到你都好冇安全感下
男友冇做d咩黎等你唔好亂諗咩

但佢明明冇follow佢Ex冇乜理由要日日睇佢Ig囉認真

直接同佢講唔想佢睇囉

咁又費事啦都唔想俾佢知
我淨係想知佢未放得底ex機會大唔大姐
明明冇follow佢都日日禁入去睇

邊度有得睇返睇左咩ig story既record?

有冇follow都唔係重點 重點係佢成日睇住 而令你唔開心同介意 你上得黎開po 而家都未訓 應該都忍左唔少時間 建議你都係同佢講下自己感受吧

至於係咪未放低呢個問題 你自己心入面都有大慨答案啦

佢有俾ac我

其實我都知個條女之前hurt過佢
佢都有成日講ex之前點對佢等等
而家冇聯絡都日日禁入佢ig

我自己都睇唔返自己之前睇左咩既？

唔好係到危言聳聽嚇樓主啦 好奇想知就想睇㗎啦 真係放唔低又仲想同個ex一齊嘅話就已經follow咗啦

冇錯，而且一早搵返人

咁好奇都唔洗日日都睇掛

唔可以抺殺個可能 不過佢停留係剩係睇既階段姐 可以睇下有冇態度唔好或者進一步行動先既

無乜嘢嘅，我都會睇，純好奇
利申：前任正過前度

我知佢地散之後仲有見面
仲有叫條女去佢屋企
條女仲有幫佢執屋同送野俾佢

*現任

你知佢日日睇即係你都日日入去佢ac 睇個ex po 嘅story佢係咪已經睇咗變咗灰色啦
你咁樣check法 佢ex個Ig想唔係佢個search list 頂都幾難
咁佢個ig長期係上面 你條仔日日望下都唔出奇姐下話

我諗你唔會日日都睇同每個story同post都睇掛？

咁就唔同講法，直接分手啦
遲早出事

哩啲野係發生係同你一齊之前定之後先

係佢search先
同埋有fd識個條女chok佢幾下都有講過話我條仔日日都有睇佢story同post

但佢又冇答應又冇拒絕條女
而家冇contact就日日睇實佢ex Ig
之前都有成日講條女之前點對佢

你咁講都係想我地認同你條仔仲中意前度，仲有咩討論空間 ？？？

如果follow開，順手睇咗story唔出奇，我無聊嗰陣都會㩒唔同人ig去睇下佢啲最近點

我同左佢一齊啦已經
我之後偷偷地知道佢唔知我知

問題就係冇follow都日日禁入去睇

加埋呢d野 都足夠講佢係未放低啦
一齊左邊有可能咁樣暪住你做呢d野 咩安全感都冇啦

你個frd識條女姐 又唔係你條仔邊個 佢點會知你條仔係唔係 日日 睇啊

直接攤牌問佢，自己諗都無用，如果佢知道你唔開心都照做嘅話，分得

你根本唔係佢心目中第一位

利申 之前拍拖，絕口不提ex，因為知道冇現任會鍾意男朋友既ex，而且真心放現任係第一位先咁
但可惜我都有睇ex ig,而且佢又入我ac check record
結果散埋

當我冇講過 樓主早走早著

我知佢地淨係見過1次咁大把
本身佢仲有佢ex Ig Pw都日日入去睇佢direct同story
而家改左pw就日日禁入去睇但明明就已經冇follow

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

屌 算啦絲打，早走早著

佢未放低同好奇ex既現狀

但如果你再咁懷疑落去 個心有結會遲早分手

建議直接問清楚

可能有啲特別原因或癖好

你變做佢個EX 佢咪可以日日睇番你IG

咁落去唔忍得幾耐 拍拖拍到擔驚受怕好咩 點都要問清楚 睇佢點

睇下story姐 佢日日po咪日日睇囉

分手啦，咁佢都會日日睇你story

分左手加冇follow冇必要日日睇掛

條女public你又吹佢唔脹

真係唔明啲廢柴男人，點解要俾埋自己fb/ig條女管

咁都可以唔介意

我個fd話條女有比佢ig我fd睇
每個story或者而家有個咩精選story(姐係可以keep住24小時後都可以睇到個個)
我fd話見到每一個story我條仔都有睇

你話間唔中睇就話8掛下姐

你自己心入面都有答案

樓主 你講左佢日日睇人ig好多次啦 介意成咁又咁唔開心 不如問清楚啦
比我我都會直接問 你間唔時睇都算 你日日睇我就好介意好唔開心 你可唔可以令我唔再亂諗

其實而加都因為條女同其他野嘈緊
都冇揾對方4日

我就係被分手後 發現佢ex長期係佢search個啲名第一個
再發現佢ex post親相佢都會彈通知出黎

放唔放低唔好諗住先 但好奇就一定係
好奇好奇下 有種人諗返以前而且越諗越多就會變返放唔低
我覺得你真係要同佢講 如果唔係呢個結果都幾危
你諗你啦

樓主正on9 有問題仲話費事俾男朋友知
大家講下唔同情況唔同可能性又淨係識話
「又冇follow唔洗日日睇個個睇」
咁你想點姐 你自己都定左個答案啦

利申：追哂成個po先覆

結論係 分手啦
你男朋友可能有問題 但你自己都有唔少責任

4日 點忍
無論佢錯我錯 我最多忍十零分鐘就會主動講野氹人

樓主個post咁似我兩日前個post

你係個ex

無咩嘅 睇下ex有幾折墮啫

日日睇加冇follow就未必啦

你覺得點睇啊？

所以先咁大機會覺得佢未放底
加上佢地之前一齊住
佢仲用緊所有之前條女送比佢嘅野

唔係你男朋友睇，係你用佢ac睇佢ex ig story，咪留左你男朋友ac既record囉

放唔低ex仲拍拖 同騎牛搵馬無分別
如果佢ex回心轉意 你可以買定tempo
分手啦 無謂浪費時間 俾人當免費雞

呢樣呢 我同ex之前都係一齊住 而家散左 都係照用佢送既野 費時嘥(而家冇女 但有女都會照用 不過唔會話比佢聽係ex送 唔想佢亂諗)

我都覺得未放低機會係大架喇
冇正面清楚拒絕ex 同你一齊左仲叫佢上屋企 同你鬧緊交仲日日睇ex ig 都唔搵你

佢Ex有求過佢一齊返咖
但佢冇答應又冇拒絕

佢有同我講係佢Ex送
所有野都仲用緊
而家嘈咗4日都冇揾對方其實都好灰啦唉

hold住先啫 大把case係咁
唔係玩野想拆散你地
我唔係你 唔知你地日常相處點
但覺得男方唔多重視你 咁嘅關係不如不了

無咩嘅，做住SP先啫

唔鍾意又唔同佢講，上嚟連登講有鬼用咩
睇完連登話咩就搞到自己越嚟越驚
一喺就扮唔知，等自己繼續戇鳩鳩咁諗你條仔同fd啲嘢，一喺就攤牌啦
你而家似博人安慰

Ex 自膠

呢d野就唔好咁坦白啦
嘈一次 唔搵大家一日 感情就傷一次 傷傷下feel就好易冇架喇 都4日啦 係時候認真咁講清楚自己feeling 佢係緊張你就會做返d野架啦 你都冇咩唔岩 你提到佢做既野都好易令女仔亂諗

其實都好大機會覺得佢未放得底
佢地散左未夠1個月就同我一齊
始於佢地都經歷過好多野
唔係個個都比得上
我都打定輸數好大機會散
未放底個種心態我好清楚

講咁耐 其實都睇到你心入面係有答案
帶眼識人啦樓主 睇你好似成日比人呃咁

人地日日睇
你就日日睇人地有冇日日睇

言談間同佢透露下你知道有件咁既事

再睇下佢點

識做既一定唔再睇

但都唔排除佢用第二個方法睇

廢話咗

其實我都會幾乎日日睇 因為想知嗰條女而家有幾折墮
望住佢一日到黑好似做雞咁嘅款 就覺得真係抵佢死

認真答你
佢未放低

一定係未放低
至於係想睇人地過得好唔好
定係想睇人地仆街
得佢先知啦

冇follow先最危險 follow左就代表佢肯接觸ex 啲野先最放心

我都日日睇幾次幾個ex
你話係咪未放低？對上一個我唔肯定
但之前果幾個就肯定係放低左

可能慣左，以前日日睇，
慣左會諗佢諗緊咩做緊咩
到而家都有條癮會想知佢過成點
睇到佢叫春會暗爽

真心無事既，要相信自己
千其唔好問，因為你都唔會得到答黎（利申試過）

有就禁姐 冇話特登嘅

我覺得佢係未放低
完全放低晒嘅話
係唔會諗起要睇ex嘅嘢

當初同ex分手
有段時間都成日睇佢last seen
後來專注工作 同埋家庭
慢慢都無再睇 亦唔會醒起要睇

至於你男朋友係關心定掛住
就要問你男朋友啦

咁你都忍到既
冇follow 仲特登日日入人IG睇story
我唔知其他人點睇 我既會覺得好有野
明明同你一齊緊 但係就約條女上屋企
其實你自己個心都已經有哂答案
一齊唔耐既 大家有問題唔講既 不如算

臉書等愛侶入睡卻偷看

簡單黎講 你係水泡囉
無follow都咁得閒特登每日㩒入去睇 姐係佢ex都知佢有留意 未應承又未拒絕復合 繼續吊大家癮

戇鳩 廢事就咪撚開po啦

好明顯你係替代品 你男朋友未放低ex

應該係八卦啫

認真！妳只係替身

想知咪自己問佢 係到猜度自己男朋友

係未放低哂 但都知道大家冇可能 沒再打擾大家

根本冇需要去睇囉

我都係喎 男朋友仲用緊同ex情侶裝嘅嘢 仲要同我一齊咗之後先互相follow返大家ig 之後post佢哋嘅情侶錶上story 好似有心比佢知佢仲有keep住咁 明明唔介意佢ex都變到好介意 又會成日亂諗覺得佢仲未放得低ex 搵我做水泡咁

有冇人可以話比我知佢點解要咁做？

你男朋友嘅心情大概係咁

我都放唔低ex 電話keep幾張靚相
會諗下佢地做緊咩 關心佢地嘅新戀情
會幻想復合（但唔會實行）
就算分咗手我始終係鍾意佢地
因為佢地嘅性格 外在條件 呢啲優點 唔會因爲嘈交分手就消失
只係依家保持距離 離遠觀賞

分手啦....之後佢就會日日睇你ig

男人係咁，好難真係放低，但又唔代表佢唔鍾意你

有d人有ig強迫症，日日都睇一轉所有朋友既ig先訓得著

屌.人係有感情既動物
睇佢ig只係想關心佢,睇下佢過得好唔好
如果佢過得好自己都開心啲
知道無左自己佢都過得好好

我唔係好認同好奇想知
既然分左手仲點解會好奇想知呢？
最主要係依加已經有女朋友
你問我 假設放底左一早del曬所有野
如果樓主有條刺 應該直接問佢仲好

置於follow唔follow既問題 我有個女性朋友個ex好撚賤格 分左手 無follow都依然有聊尻佢 所以樓主 我唔係想講咩 話唔定佢地私下仲有聯絡你都唔知 可能傾完del左個chat之類

冇用嫁
正常人都會諗 一個咁樣對佢既人 仲對佢咁好奇做咩？ 唔好呃自己

ig story 24 個鐘洗一次 日日睇咪啱

比大大個負評你
做人無啲骨氣
咁都仲一齊

嚇親以為係自己
我ex又係有女友又會睇我ig 仲要都係無follow我
不過唔係日日 係間中

話哂都屌過有感情

其實係想同返佢一齊
望住佢個Ig Snapchat story
只可以懷念以前同佢一齊既日子

反而我老公個ex一直有偷login我老公ig fb睇
今年2月我地先發現 仲要係我生bb前幾日post自己張相去我老公fb激鳩我
佢個ex仲有一早有新男朋友 正臭雞

姐係好大機會佢地2個仲有野大家其實都未放底哂

睇下姐，屌你老母乜都管住曬
要同你散就一早散左啦
睇下都唔得咩依家